[大炒賣古fsgout]利物浦 vs 曼城

屌又乜撚野topic

Vvd debut goal

係囉

Topic冇vvd

大sam
上場懦夫個球自己講咩唔撚記得

語無倫次

戇鳩仔開post係咁

F$G正仆街
狜狗

又話開vvd

好想幫vvd含

你地開過囉冇睇晒你地up 乜

topic柒到想重開

開過啦
topic on9到

soft penalty

U go

好想追住范將軍條撚黎含

Go

快啦

呃撚含

屌你老母 睇精華 model又0反應 屌我忍撚夠啦 預判垃圾都喊左出黎

高普幾撚時先肯比機會ward 我忍撚夠了

2個龍都咁7 ward自家青訓唔撚比機會 真係好撚野